{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 로하스펜션 (제트스파, 픽업) 운영 정책"
    },
    "text": "ロハペンションは15:00からチェックイン可能で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際には、次の事項を熟知していただく必要があります。 ロハペンションは5つの客室を運営しており、小家族向けのペンションで予約者の名前が異なり、それぞれ別々に予約をしても2つの客室以上の連れの予約は絶対不可です。 一チーム当たり一客室のみ予約及び利用可能であり、予約の際、各客室別の最大人数を熟知する必要があります。 また、宿泊ではなく食事やバーベキュー利用だけでも追加人数に含まれる場合があることに注意する必要があります。 追加費用は当日現地にて決済されます。 予約人数に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡いただく必要があり、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室を拒否され、払い戻しもできませんので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、このペンションは同性の未成年者も入室できず、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は守っていただき、客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にとって損害賠償の責任となります。 喫煙は指定場所でのみ可能で、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 ロハペンションはジェットスパを運営しており、利用可能な客室と時間などの案内を受けることができます。 また、個別バーベキューも可能で、バーベキューグリルの種類と利用可能時間などを確認する必要があります。 IPTVとWiFiが利用でき、ロハペンションでは駐車も可能です。 ペンション周辺にはゴルフ場や旅行先があり、様々な活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロハペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ロハペンションのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ロハペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ロハペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ロハペンションは何室ありますか？",
            "answer": "ロハペンションは5つの客室を運営しています。"
        },
        {
            "question": "連れの予約はできますか？",
            "answer": "予約者の名前が異なる場合でも、2つの客室以上の連れの予約は絶対不可です。一チーム当たり一客室のみ予約及び利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は入室を拒否され、払い戻しもできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、このペンションは同性の未成年者も入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定場所でのみ可能です。無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパや個別バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "ロハペンションはジェットスパと個別バーベキューを利用することができます。利用可能な客室や時間については、ペンションでの案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ロハペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ロハペンション周辺にはゴルフ場や旅行先があり、様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ロハペンションでは駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約人数に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡いただく必要があり、追加費用が発生することがあります。追加費用は当日現地にて決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 517
    }
}